一人n套鳩笑電影

近排想睇啲又鳩又好笑，冇乜內容或者營養嘅電影，中西皆可，各位巴絲有冇推介？

拋磚引玉先

21 jump street
White chicks
新紮師妹
龍咁威
我要做model

Hangover 1 & 2
Shaun of the dead

芝士火腿
阿飛與阿基
正牌韋小寶之奉旨溝女
咖喱辣椒

Horrible Bosses (邊個波士唔抵死)

home alone
嚦咕嚦咕新年財
despicable me
TED

Shaun of the dead 高汁

呢套正，未睇續集，巴打有無睇過？覺得點？

We're the millers

全力扣殺

逃學威龍

最好笑嗰段剪咗，不過youtube花絮有keep返

呢套正！個nerd

套戲獨狂爆粗，幾好笑

有一套講越獄既，外國戲黎
3個人，一個係韓國仔，我唔記得叫咩名
個時覺得幾好笑

onion movie

american pie

英文原聲好笑啲 粗口版有時好夾硬咁加啲粗口落對白到 不過套戲真係

呢套中英文睇晒！英文好笑好多！

Friday

睇左好多次 笑到

the room

好似幾有趣，有無巴打幫幫手搵到戲名？

追完唔錯但未算好撚好笑

唔知點解覺得睇外語片係會笑唔出

EuroTrip